====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ailleurs , les plateaux ont une altitude moyenne de 60 à 80 mètres en amont de Paris . de 130 à 150 mètres en aval .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

